新聞小花嫁總督察 婚宴播求婚片催淚

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

1/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2/10

食左催淚彈呀？

29歲

10個黑警11個嫖
真係年年keep住check性病

總督察

冇人識？

兩年前
btw 條女未嫁之前報親新聞都遊魂咁

好嫁唔嫁嫁黑警

17年 考古文？

貪人工高

兩年前

不推文

每日生活點過

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

隻臭雞貪錢姐

老公ot

It's all about money

我覺得佢好靚女,又仙氣

教堂行禮，基督徒？

狗乸

多數都係
但亦有一啲教堂專係出租畀人做婚禮
例如清水灣嘅三育書院

有錢有真愛例證

相比真有錢佬 , 白衫食屎 , 主播做下私鐘 , 每月10皮啦

做咩撚野？

又係啲old news

2017年

成撚日po啲舊新聞出黎把撚咩

咪挖古文當新聞喇

Click入條link都費撚事
雞犬聯婚

冇人踩場?

地獄結婚啦

2017年·

[10.1]主線任務:全港旗桿升起
chinazi

條女報新聞好撚弱智

睇左 婚宴求放催淚彈

年年有今日

臭雞

嘥咗

無人想睇舊聞呀
blocked

屌 心諗
重著制服行禮咁串

係屋企痾完尿無揭番起塊板
宜家我第一次警告 麻煩你揭番
喂你唔識揭架
第二次警告
痴撚線
第三次警告
之後拉住去鎖門 叫佢揭番
揭呀臭雞

請善用不推文回覆

請問點解我入唔到連登?依家用緊web 版覆post，已經重裝個app啦